香港再增5確診至79宗！北角佛堂駿洋邨各多2人感染

呢幾日都係一日四五宗

隻鑽石公主號番黎果d陸續有黎，根本成隻船都有毒

架船好恐怖

樓主做得好 無貼哂

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

無貼哂新聞內容出黎

可唔可以唔計

火炭唔係淨係住郵輪的

升！升！.gif

武漢公主號獨立

疫情會繼續受控

你好似已經第二次讚我

張建宗：已受控

隻船

控制係一日四五單

隻船驚班人落船唔開心 有心喇佢

可防可控

原來 無留意 keep住做 奶共紅煤就唔媒貼link

收到